U leerde mij een les, hard, maar gunstigste.
Door u, ik was behoorlijk vernederd.
Ik kwam naar u zonder twijfel van mijn receptie.
Je leerde me hoe ontoereikend waren al mijn pretenties om een vrouw verdienen tevreden."
"Had je dan overtuigd dat ik wil?"
"Ik had.
Wat denk je van mijn ijdelheid?
Ik dacht dat u wenst en verwacht mijn adressen."
"Mijn omgangsvormen moet zijn in storing, maar niet opzettelijk, dat verzeker ik u. Ik heb nooit bedoeld bedriegen, maar mijn geesten kunnen leiden vaak begrijp me niet verkeerd.
Hoe moet u gehaat me na _dat_ avond?"
